琴日聖誕 細佬對住我唱

又到聖誕 又到聖誕
又到聖誕 你左手要慣

Boxing day都就黎完佢仲唱緊
有無Ching幫佢接埋落去

又到聖誕 又到聖誕
又到聖誕 你左手要慣
Boxing day 都就完仲唱

波多野 is coming to town